連登仔唔該比少少獨立思考

呢2日突然多咗好多post鼓勵人衝/唔衝
又有好多post講泛民點樣篤灰起大台
分化抗爭力量從來係中共，港共嘅拿手好戲
當連登仔好似盲頭烏蠅咁見到標題內文就即刻正負評留言批評.支持
敵人一定係暗中拍手稱快，恥笑你班盲毛
所以請大家見到任何post任何內容，都必須要停一停，再三思考，用自己認知，搜尋相關資先去印證個post講嘅係唔係值得相信
否則只會好似2014咁，比人愚弄唆擺，陷入同路人長期分裂嘅局面